{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159528?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 석모도 라웁펜션"
    },
    "text": "ミンモル海水浴場まで歩いて1分の距離です。 全客室はオーシャンビューです。 オンライン決済の際は客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現地決済が必要です。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎は不可能です。 バーベキューは炭とグリルを利用でき、2人から4人は20,000ウォン、5人から6人は30,000ウォン、7人以上は40,000ウォンで現地決済をお願いします。 幼児は基準人数に含まれ、追加人数は36ヶ月以上からは追加料金が発生し、現場での決済が必要です。 インターネットは無料でWi-Fiを使用できます。 ペットは入室できません。 ペンション施設としては駐車場があり、無料でご利用いただけます。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 プールの利用時間は10:00から18:00までです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ミンモル海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ミンモル海水浴場までの距離は徒歩1分です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなビューがありますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の際、料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "オンライン決済の際は客室基準人数費用で決済されます。人数追加の際には現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2人から4人は20,000ウォン、5人から6人は30,000ウォン、7人以上は40,000ウォンで現地決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれますが、36ヶ月以上の追加人数については現地での追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当ペンション施設には駐車場があり、無料でご利用いただけます。ただし、状況によってはご利用いただけない場合もございます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "プールの利用時間は10:00から18:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 425
    }
}